香港人反抗，只不過係一個口號

雖然話救得一個得一個，但今日救得到嘅人一隻手都數得晒，，俾起拉咗嘅人真係爭好遠

成班係修頓俾人嗒咗乖乖地上車你話反咩抗呢？

借位
幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打